（圖）就開學，大家準備點非物理性欺凌狗仔女？

我老野黎，街頭交俾我，學校靠你地。

1.
我建議，狗仔女同你地講乜都無視。
問野又好，傾計都好，唔洗屌唔洗應，
要令狗仔女全日返學都同唔到人講野。

（唔同人做朋友無犯校規吹你唔脹）

2.
如不幸分到同組，就堅決話唔同佢一組。
呢個時候全班都要幫手不合作。
分得組就係gp project，就全班都話唔交唔做。
有本事全班fail、睇下老師佢仲有無得撈。

（足球界都係咁，就算球員玩野，
只要夠團結，最衟都要被逼請教練）

3.
早操集合後，夾地時間，大叫口號，
再拍片tag埋其他學校一齊玩。
啲狗仔女就更加覺得自己唔係呢個圈子。

（收埋你地嘅同情心，狗有嗌都唔好心軟，扮）

大家仲想點玩，分享岀黎俾人跟機。

標題隔左行 睇錯左性欺凌...

推

無人同佢地講野，佢地全日冇得講野，已經係先大懲罰

好想知
好想玩

直接無視已經好大效果
我覺得實有狗父母出嚟發神經話人哋排擠佢哋仔女
所以做好心理建設比畜牲亂吠都唔會同狗啲仔女有任何交集就得
始終 人際關係呢家嘢 唔係你話想點就點
夠薑嘅 咪叫學校立條新校規 所有學生必須與xxx成為朋友

無視係上策
欺凌太低手
同埋你恰佢
只會令啲狗更加團結
傷害強化憤怒

二來
俾人當透明
係慘過俾人恰十倍

忠告班狗仔女
驚就唔好返學
係你地班狗教我地
驚就唔好出街

彈丁丁彈爸帶

篤灰啦，做完gp project全組一齊向老師投訴佢無做

如果有whatsapp同email紀錄難啲
除非好似唯唯咁玩
但一開始就要預謀定無留底

最有效係當佢透明 講乜都當佢唔存在 等佢單機到畢業

推啊
有狗開post叫人有本事就對付狗
唔好搞人仔女
証明我方向正確

支持無視佢地

警察講：驚咪唔好俾仔女返學囉。

唔鍾意畀同學蝦咪去外國讀書囉

狗仔女去緊廁所個陣淋佢水

我可以點知佢地老豆老母係唔係狗？

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
================================
各位中小學生 為左保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠